搭巴士擺行李方式

點為止正確嘅擺行李方法？

見人地打橫瞓低哂 背囊都擺埋上去
而我拎住行李企係到
應該幫人地嘅行李打豎擺好 等自己有位擺
定唔好掂人地啲行李

有冇人可以教我

咁都仲洗問既
將中層既掉落黎放自己既上去啦

真係有好多on9訓橫個行李黎擺

大大聲屌一句d仆街打橫擺行李先
之後再死死地氣打直返人地個件放自己個件上去

29吋嘅除左地下個層外其他兩層都要打橫訓

其實打橫好正常
當未有咁多個喼 個架好空既時候
打棟放一轉彎就會倒 會撞到裡面啲野
人地上車嗰陣冇乜喼咪就咁打橫訓住先
你見多喼冇位放咪自己幫佢地棟起佢
又唔洗下下怪人既 可能佢地上晒樓上坐冇睇住多唔多人要用架呢

梗係郁佢d行李啦
自己擺得衰
有返少少公德就自己死出黎整返好啦

咪自己郁囉 唔係咁都要問嘛

最底層啱哂
Backpack擺上去做乜

毒撚冇咁嘅膽量

背囊都擺埋上去真係
冇嘢好講

真係好撚想屌鳩佢地
自私到

有啲細喼又打橫 背囊又擺埋上去
真係

香港講公德係咪好戇鳩

你知有啲人好撚戇鳩
掂一掂佢地啲嘢好似已經偷咗佢地嘢
所以先想問吓 係咪直接打直佢地行李擺上去

有時想弔啲司機擺緊行李比大油開車好容易跌倒

我都想知

呢板就另一回事啦
但而咖咁擺行李真係有啲自私

打直佢地啲行李啦，又唔係偷，有cam影到你係打直完放自己嗰個上去，佢咁都鬧你你咪鬧返佢

係 所以你自己幫佢地調位係冇問題
佢出黎話你你咪話返佢
特別係擺背囊個d

問我地托柒
搵條友問啦

係飛機見到打橫霸哂個 d真係好黑人憎

講得啱
道理係自己到

屌我試過
跟住我拎住個個仲係大件個隻
我想擺又係咁西黎西去
班乘客一係得個望字一係就坐係位叫我小心d
屌你又唔幫下手

擺背囊真係應該直接求其dum上個喼到
背囊真係好撚戇鳩

係打直放既，但打直塞入去係有啲難度
啲懶閪自私閪咪打橫放囉，難為啲打直放嘅仲要撞正比大油

限L 數先放上去
冇50L 唔放得

拎佢個背囊dum落地再問 行李架擺乜柒背囊？

扔岀車啦屌你 扔落地做乜？

最多你同司機講聲，有咩都有人出聲做證，擺個行李啫
之前試過唔夠力放，打橫左，過左幾個站開始多人，有人打返直佢，自己都唔好意思，正常點會鬧返你

冇諗到仲可以咁玩

成架車都廢老
不過唔理照打直

背囊要睇埋咩size
揹住個55L or 更大size既背囊無得唔放
但係嗰d on9細背囊就自己拎啦

屌襯架車轉彎dum撚咗個背囊落地啦
擺上去做乜撚野

啱啱坐果架啲行李擺得正常得多

打橫一野擺係佢地個gip上面

會打直放
但有時巴士開住會令個gip跌低變打橫
坐上層又未必留意住/訓左
咁點算

利申：頭站好少人上車，通常無其他gip頂住

任何情況下永遠唔好惦人地啲行李

之前試過又係啲喼打橫哂唔夠位 諗住打番直佢再放自己隻喼上去 即刻比條友屌我做乜掂佢隻喼
其實佢係咪見我後生仔恰9我

前兩日搭飛機
見好多人會打橫擺個手提gap 上櫃

正確就係好似最下層咁打棟放

建議樓豬疊個gap上人地個gap 上面 反正咁多位

我次次都會大大聲聲講: 「屌你老母D死仆街打橫擺行李阻撚住晒, 自閪私到, 係咪無撚腦架」

Ｄ廢老聽到會無聲出

簡單啲黎講
大嘅用底層
細啲嘅用中間
因為中間果層大嘅一定係打唔到直
而咁啱下邊又冇位所以先可能打橫
唉有時真係要睇情況
啲背囊又真係過分咗小小........

老撚馮幫你咩

背囊就一定條友自私嫁喇，但打橫其實好多時架巴士轉彎打直都變橫
可能唔關人事

係呀係老馮架
D細gip霸撚住最底個格迫到我大gip要上第二格又係老馮架姐
班坐係到既大媽嗌小心真係驚我跌親呀？ 佢地驚我整親佢地個gip咋

呢啲唔屌唔得
戇撚鳩自私到

嗰行李架起碼有三個背囊 真係好撚自私

靚女有邊個唔肯幫
所以你知咩事啦

之前坐行李位對面 門口隔離嗰兩個位
行李架又係full 哂 最頂層啲喼又係打橫放
有人竟然就咁打橫再疊個喼上去
轉個彎個喼隨時飛落我個頭度啊屌佢

個人放完我先發現
附近又無其他位
我逐個棟返直嗰層堆喼

留名
利申：日日坐A車

直接疊上面

笑撚死
第一不嬲知自己唔係靚女
第二有同理心同情心係個人品德
見靚女先肯幫個d叫厹

知 你又問點解唔幫你
面就人地俾 架呢就自己掉

放地下輪椅位
上次個巴士車長教

你要認自己係睇樣做人既厹咁冇辦法
好行唔送

下次會

放心唔止我
你當時成車男人都係

前排搭車返工 啲人擺到成條走廊都行唔到

其實應該要預左其他位俾人放, 而我唔認同你話打棟一轉彎就會倒,
始終你個行李有一定重量, 機場巴士速度又唔算快,
如果你話倒出黎既話, 果個斜度除非係空既行李箱, 如果唔係一定唔會飛出黎,
如果你話倒番入去架既空位, 當初靠住企柱放/打斜棟住放都好過之後要人執行李擺位,

應該好多人會開聲屌,
有無邊d惡人俾人串到無聲出既例子聽下

有啲人係用大呎吋既空喼，但又冇得唔放行李架
總有人咁岩去外地掃貨或者做代購
我之前試過一心去日本掃貨
打棟放，點知巴士一轉彎
個喼就瞓低咗

空喼就無計啦, 就算你打橫放, 打棟放都唔洗點用力啦
但d廢老老馮咁就真係好想串到佢地無聲出

利申: 毒撚俾人兇番轉頭

如果見女仔我會幫吓嘅..
冇咩所謂 好小事
我都想有時我女朋友唔夠力拎行李 有人會幫吓手

除特別情況
有好多人都係咁
唔好話淨係廢老
今日見擺背囊嗰啲係後生仔

我都想睇吓會唔會真係有人屌

起碼都會打棟
不過正常唔係行李架唔夠位擺 會要求你上下架嘅咩

我唔係話自私
但你知有啲人真係覺得 佢擺好咗個喼 你憑咩掂

我都想dum鳩佢地啲背囊 屌佢地老母

屌你老母 d 廢老最撚鍾意擺個 20 吋 21 吋係最底仲要打橫放 有 d 仲要橫向咁橫放
即係個碌係向側邊唔係向門／向牆咁

利申返機場成日見

我勁憎啲自私撚打橫個喼放
其實有啲巴士 行李架附近有個貼紙
個貼紙係張教你放行李既圖
無論邊層都係棟直
因為咁先會有更多空位放

啲濕9成日打橫個喼
我排隊尾 無位放
焗住要幫人棟直埋個喼

機場巴士先快
之前坐NA 車轉彎都比行油去
起步快撚過紅van

我個喼本身係最高果層打直靠住樓梯擺
過左2個站變左打橫訓低 仲移左去行李架中間
最後都見多人上車突登行落去整返直佢
去到國泰城一轉灣仲聽到勁大聲飛喼落地聲
係cctv見到飛左個大喼落地

我記得巴士公司有貼紙講要打橫放